# Flat Lanis Theme

Lanis Flat Theme ist ein flaches Theme für [Lanis](https://portal.lanis-system.de).

## Instalation
1. Installiere Stylus (Nicht Stylish) von [Hier](https://github.com/openstyles/stylus)
2. Installiere das Theme von [Hier](https://git.sigma42.de/Zekiz/lanis-theme/-/raw/master/Lanis-Theme.user.css)
3. Profit

## To-Do
- [ ] Resposiv Anpassungen
- [ ] Sachen Fixen
- [x] Konfigurirbare Farben